# Desafio Vortex

##Desde já, agradeço a todo o time vortex por a oportunidade de passar por esse processo seletivo, dei o meu melhor durante 100% do desenvolvimento, e espero logo logo estar fazendo parte dessa equipe!! Forte abraço.

Versão utilizada no projeto se encontra na mais atual em 04/08/2022 (Kotlin 1.7.0)
